買iphone X前，重溫一下FACE ID係發佈會點Fail

聽講apple出新技術一定係測試好哂夠完美先推出
唔會半桶水就放出黎

屌垃圾片

部機太耐無用
就一定要用密碼
出post 前用下腦啦

idog: 你諗到,apple點會諗唔到? 部機好正啊 face id 好好用